頭先食飯老母話陳師奶個仔同佢拍左六七年拖果個女朋友散左

你知唔知你個仔二十歲 都同佢拍左七年既女朋友散左 仲要散左日日叫春 日日唔開心緊
對唔住呀老母 唔好怪我日日黑面 唔笑
真係走唔出失戀既霧霾
點樣改變先會令佢考慮返我

你同陳師奶個仔一齊咪兩個都開心番

突破盲腸

頭先仲要同屋企人嘈左小小交 成個人都好負
想搵朋友玩 但係身邊既朋友都拍拖既拍拖
返工既返工 邊得閒理我呢個死毒撚

我想知點改先會一齊返到 at least
唔會再犯上同一個錯
開始1999 了

冇人理